同fd zone 咗好耐嘅fd拍拖前要諗清楚

就算佢同你講一齊係講緣份 講timing 講搵到一個就夠
屌收皮啦
識咗幾多年都好 一分手就變唔返之前咁fd 咩都講咩都玩 就算單獨出街，攬頭攬頸都唔會覺得有咩問題

試過同個識咗8年嘅fd拍拖一個月散 仲要帽我
隔兩年同識咗3年 日對夜對嘅fd拍，又係拍左一個月就散 之後仲要對多年

其實真係好後悔，點解一開始嘅時候無諗清楚
一時衝動就一齊咗
如果真係愛你嘅唔會fd zone咗咁耐先溝啦

啱聽

藍絲？

應該係

佢地突然向你表白？

雖然一個月感情都唔深 不值一提
就係短短嘅時間 無咗咁多年朋友
好後悔

樓主男定女？

拍拖嘅話
一相識冇就唔會有
始終要夾Pheromones

Agger 幾年朋友 拍拖幾個月散咗 好想返返去以前咁fd 但佢好似冇呢個諗法

係

點解都會一個月咁快

大家都覺得做朋友會開心啲
但係真係做得返朋友咩？

冇啪過應該實做得返嘅

有無諗過自己有問題?

有 佢好好 係我自己太大陰影無安全感
同佢適合做朋友多過情人

點樣走出fd zone 求教學

真係連開始都唔好開始..
因為太熟啦 friend zone 咗咁耐
唔會再有啲咩新鮮感 好快厭/悶 因為太熟
如果條女係靚嘅仲大劑 散得仲快

靚女仲快？🤔

我唔明
對住一個對象 只會有兩個可能性發生
一係有興趣 一係冇興趣
冇興趣就會fdzone
有興趣就一係拍拖 開始唔到戀情就fd極有個譜
除非單方面有人鍾意 而對方又唔知Or收兵
但本身冇興趣咗咁耐突然有興趣係咩玩法？
定係想搵個人拍下拖貪就手？

咁你係咪應該檢討吓自己

agger 真係太熟 咩都知

中間發生咗d事先會由無feel變有

表白衰左 自此無講過野